扮香港人嘅藍絲KOL沖SAN大起底!!!

條友唔出樣，只因「好事多為」，澳門政商界舊同學都好多人識佢。平時扮晒香港人老吹藍絲言論，chok晒聲扮DJ自high，真係忍唔向左走向右走住要踢爆佢。
]

事蹟:
1）澳門人喺澳洲留過學，但偏偏條條片扮香港人同藍絲飛機，為反送中期間爆紅藍絲Youtuber，以前開箱打機片無人睇，轉講反智藍絲內容卻贏得瀏覽量。

2）入晒廣州市工商聯（總商會）。身為靠大陸生意嘅人，在大陸肛門設廠搞製衣紡織生意，言論咁維穩好難唔係利益所在。

3）同華記正能量、何志光、黑超哥、大波man等成立男人幫大聯盟 (藍絲CHANNEL)，痴痴呆呆坐埋一枱。

4) 鍾意溝女又花心，係一腳踏兩船的Hi Hi，以前係澳洲讀書有個正室係一個城市，同時喺另一個城市同一個女仔出雙入對。

5) 當年係澳洲澳門學生會就煽動學生會集體辭職，迫總會長妥協，結果衰左被人玩返轉頭，被人罵係搞事始祖。哩種人enjoy搞事出風頭，黃定藍對佢嚟講其實無所謂。

6) 澳洲生活咁耐，身為澳門人，但澳洲澳門社會或生活事都少提，更可證明條友係目的導向，一切言論為名為利。

7) 習慣歪理當真理，愚昧廣大藍絲，無時事常識發放不實言論，論點例如:支持香港立23條,認為立左對香港好，可以拉左大台，話隔離埠立左之後風調雨順。聲稱大頭奶粉的官員被拉,實情係劉慶強係05年升任做安徽環保局局長，另外話愛爾蘭係咪痴住英國係要搞獨立嗰個地方，實情愛爾蘭係獨立國家，想搞獨立係蘇格蘭同北愛爾蘭。

SOURCE - 阿囝搵老豆老母

---------------------------
精選傻的嗎片包括:
※言論偷換概念，混淆試聽抹黑香港醫護罷工。
〔中文字幕〕香港三大現狀：口罩之爭、盲搶炎、還有⋯⋯｜沖出黎講＂

※抺黑勇武行動和歪曲和理非
〔中文字幕〕澳門一誠VS香港林鄭｜沖出黎講

※批評封關但被連登仔KO,仲要封留言

※美化中共的經濟發展,但無講到往幾十年的道德敗壞，積極內鬥同利用一帶一路的新殖民主義

個人資料:
姓名：Odin Chong 鍾志亨
職業 / 身份：澳門親中人士、澳門慈幼校友會理事、寶發紡織服飾市場擴展經理、廣州市工商聯（總商會）澳門區執委、澳門廠商聯合會青年委員會常務委員
電話號碼：+852 65148479
地址：澳門氹仔大連街至尊花城第三座麗閣42L，香港將軍澳和明苑 和暉閣 2306室
室
年齡 / 生日日期：3月21日
父母：父親 鍾永強
學校：大學-澳洲 Griffith University （學士）、University of Queensland (碩士)
中學：澳門利馬竇中學、澳門慈幼中學、聖若瑟教區中學、澳洲Millennium Secondary School
Facebook：Odin Chong
Instagram：Odin0321

推

澳門狗扮香港人

其實佢啲論點都好低質下，求其一個中學生都駁到

report 條仆街

感謝澳門手足幫手

勁

支那狗最鐘意扮香港人

又係一條支那走狗

幾時露樣拍片姐

扮架仔

餵藍絲夠曬㗎喇

真，我紅絲老母都睇佢，仲send埋出屋企group比我地睇...

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

幫手report

捉得一隻算一隻

賤種藍絲

睇呢條撚樣唔順眼好耐
鍾志亨，幾時仆街呀

p

組隊去大澳C了佢

條友讀咁撚多間中學
成日俾人踢出校

點解到依家仲未有人起到陳怡底，佢連樣都出埋。

個名係唔係讀：O! 癲

無討論既價值

澳門人扮香港人仲要係度對香港説三道四

MACSA人？

個名好型，奧丁

推到仆街

好多澳門人都會香港身分證

可能唔係太啱聽

發覺而家面皮夠厚做收錢做嘢藍絲嘅性價比都幾高吓

Adam都話有歷史文化因素先會攞黎做名
有幾神經病先會改自己名做Odin, Wotan好冇?

沖出黎柒
佢d片的邏輯呃下藍絲就得

Reported 左未

PUSH

條友真正用開中國邏輯

超撚戇鳩佢啲論點同邏輯，低能冇智力嘅藍絲先至會覺得有道理

Reported

澳門人表示，屌你老母邊撚個嚟

啲鬼仔聽到佢個名實偷偷地笑鳩佢

仲睇d垃圾YouTuber
要睇就睇自己人 撐雪盈bb
入去同我subscribe 加睇片
#自己議員自己撐

中學學弟
記得佢中學時期已經柒下柒下, 讀唔掂轉走咗
原來而家仲做埋紅底youtuber

report死佢